突發！現正直播煎牛扒 YouTube 同步直播

今晚煎佢！

早咗入post

HKTVmall?

咖係呀嘛，要睇到下年先有得食

Ps: 壽司呢？

有冇畫面？

仆街一開post就入左黎添
YouTube直播冇時間限制

直播到出年

面家都8點幾，你話今晚食？

又嘥野食

留名一個月後睇

Offline

直播開爐算啦

royal級？

煮到聽朝？

點解會咁
Gopro寫live緊

有疫苗後先入嚟

訓下先

咁樣唔算正常？

蚊B開得LIVE未？

25個人等緊 你唔係播唔到呀

蚊爺重出江湖

破健力士紀錄
全球最長 youtube live

係咪聽日先開live？

去深圳一日食？
走啦支那狗

有畫面未？

我前日都買左

無呀 真係仲要等就算
平時睇圖都2046 屌

未有呀蚊B

搞唔掂個直播

生肉大師？

屌 等左咁耐都無 真心想學野
btw 巴打可唔可以講下你用咩鑊

問人想睇點食
我話7點
而家8點40分 爐都未撚開

卡係邊度？

早咗入黎

冇畫面啊

仲未得

GoPro?

Also note that YouTube requires channels to have at least 1,000 subscribers to be eligible to live stream to their platform.

點解會睇唔到，佢寫live佐好耐

今次真係唔知等到幾時

唔識用gopro就用電話影啦

GG

舊肉比你摸到熟晒都仲未開到live

電話冇腳架

曲線呃訂閱

Note that this eligibility threshold does not apply to other live streaming tools. Creators who have less than 1,000 subscribers will still be able to live stream through desktop and webcam.

你有冇計咁樣整？

熄機再開一次由頭來過

屌 原來要等到夠1000訂閱

自動熄佐
冇電

笑死

早左入黎添

笑左

突發，技術性故障，改為文字直播
圖片同步放送

直播都要等
好符合個人風格

臭左啦舊肉

駁落電腦做webcam再live

見你咁慘幫你訂閱
草得一千個訂閱黎你應該可以岩岩好開始煮

1%

屌你貪平買choice
prime都唔係貴啦

有冇芥末醬

今晚煮到2046都未食得

早左入po

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

近排中意佐食 斧頭豬 ！

lm

應該等撚到肺炎都未有得食

等𠹌到孫都生𠹌佐個

肺炎完左再入黎

你隻手一睇就知30+

離線。

33人 正在等候

係咪通宵排隊啲friend

下次試下煮好先開
支爆快啲定煮完快啲

正，希望肺炎過後就整好可以食

有一千個訂閱先再直播啦

拎出黎，最緊要記得吸血水
同埋洗一洗啲草

直播
條片以百小時計算？

有冇低溫解凍

無野睇訂閱條毛？

玩撚到冇電都未開爐好撚有風範

改用拍片🤤

屌你拍片拍撚到全黑

真係唔好貪平...
有啲硬

下次再搞過個直播
塊野都煎爛埋

未解凍緊係硬啦 解凍啦

單手煮吃

太少油
啲蒜頭好快燶

睇都覺得”鞋”

識貨，今次最大挑戰係一手拎電話拍片
得返一隻手煮